突發 有好提議對抗新型肺炎！！

食得屎

愛國就上支那睇啦

人地而家重肯嚟咩

放哂d支那護士落黎

肯，狗衝，因為上面仲慘情

虫海 虫外

哦，我以為係引入鬼佬醫生

大陸嗰啲，中共全部督戰啦，隨時連resign都唔得

得一個國家嘅肯黎...

全世界都唔夠
連中國自己都唔夠

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

真係笑話

多謝黃碧雲

海外？

[求秒]有個朋友問咗我一條問題

中國d護士分分鐘好多有病

武漢優先💪

岩 其實醫護唔罷 其中一個原因就係怕 個ON9政府乜垃圾都引入黎
呢隻垃圾好心病左唔好係香港醫啦 番上支那醫

李力持公然勾結外國勢力，不提大陸醫護，反中亂港

會落黎，
因為要逃離支那

到時睇醫生，要準備紅包

乜病都吊針